林鄭月娥錄音

唔洗再貼，唔想聽

咪臭系

打算拍拍籮友就走人呀？乜柒都未搞掂呀

千幾人俾人拉咗 六個人自殺死 兩個人冇咗眼

打算一走了之？